點解要將全部既責任落晒一個直播主身上?

梁游玩宣誓
白頭佬唔做主持
DQ到唔夠票
再有台灣殺人案
一環扣一環
咁多環唔屌
依家死到臨頭先屌個直播主屌到【最落力】
對6月9日又有咩幫助?
連登點睇達哥唔重要，重要既係【連登係呢件事已經臭左朵】
而成件事對於6月9日都無幫助
反而係好肉酸
最大得益既應該係一開始帶風向批鬥達哥既人
恭喜你，你成功了

連登係呢件事已經臭左朵

連登個朵其實由開台臭到而家

連登好多後生仔，對達哥有種偶像崇拜，好容易對佢有過高嘅期望。

咁你地D老細表左態未???

大撚把連燈仔屋企人都親中支持佢地同屋企人脫離關係

落街同公園D呀伯講時事都唔敢啦

佢地根本就唔覺得肉酸
所以先繼續帶風向批鬥呀

佢地既論據係
你作為一個有影響力既人你就要有責任去同大眾講解送中條例同撐69

而達狗係同兒登最容易拉上關係 達狗先會成為第一個比批鬥既對象

網上兇狠就勁用反達既勇氣去反中 中國一定驚到懶屎現實個個照番工 放工上網9up 下就話反送中

連衛兵好波
69我唔去了
你地慢慢玩

贏國同Backup佬支持者成為最大贏家
恭喜
屌你老母

只可以話佢地完全唔識睇人，
達哥係去日本都唔敢食河豚嘅淆底獸

唔知仲以為佢地屋企電腦電視壞撚晒, 無錢交電話費上網睇新聞
原來香港得返靠睇達哥直播黎留意時事呢個方法

根本想圍爐咋嘛
需要媽媽的支持
佢地想有一個"佢地以為有影響力既人" 去支持
但唔撚講以為達狗真係咁撚大影響力
以為做撚左官, 達狗都係一個靠打機搵錢既人 點解要期望達狗?
依個位我都諗唔撚明

仲有你講起梁游DQ
講撚起番依件事都火撚滾
你老母要批鬥一定要批撚左兩件仆街先
你老母落場比賽連規矩都未撚識就落場

白白送撚走左兩個議席佢老母

鬼黎架

又屈毛

咪撚行埋黎圍爐啦
要自己打飛機自己行埋一角 咪撚亂扣帽子

班垃圾假膠目的達成
覺得自己贏撚咗散哂水架啦
短期點樣講呢件事都唔會過三頁

冇人迫达狗一定要撐

撐唔撐都出句聲

扮死狗 笠水 想食哂兩家茶飯

推

平時波台果堆打手acc都係各有各做,
今次臨近69就差唔多全體出擊黎拉達哥落台,
依家成個連登既焦點都去晒達哥奶共, 完全無晒人叫大家69出黎,
你諗真啲依家發生緊咩事?
達哥表唔表態同你出唔出黎遊行有咩直接關係?
達哥落左台實際會對邊班人有利?
如果呢班波台四足真係想69多啲人出黎, 點解唔係狂開post吹雞叫人69出黎?
而係全力將風向帶去達哥身上,你覺得班四足69真係會出黎遊行?

純粹覺得睇人仆街好好玩果班巴打, 諗清楚啦